{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-30",
        "domain": "자연관광",
        "title": "회동수원지"
    },
    "text": "回動水源地 (회동수원지)\n釜山広域市金井区開佐路147\n回洞水源地は1930年代末に造成された人工貯水池で、当時の水不足を解消する目的で建設されました。この水源地は慶尚南道梁山市元暁山の南側の渓谷で発源した水営江が鉄馬川と合流する地点に位置し、釜山市金井区五倫洞と回洞にまたがっています。1964年には上水源保護区域に指定され、約45年ぶりの2010年に一般に開放されました。釜山市金井区庁では「人文学と共にするタンムェ山遠足旅行」というイベントを開催しており、回洞水源地に沿って造成されたタンムェ山黄土林道を利用します。この黄土林道はタンメサン黄土林道とも呼ばれ、サンヒョン村からドンチョン橋までの釜山の8-1区間で最も美しい風景を楽しむことができます。道は約1kmほど続き、坂道もなく平坦で、どなたでも快適に散策することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "回洞水源地はいつ造成されましたか？",
            "answer": "回洞水源地は1930年代末に造成されました。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "回洞水源地は釜山市金井区五倫洞と回洞にまたがって位置しています。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地はなぜ建設されましたか？",
            "answer": "回洞水源地は当時の水不足を解消する目的で建設されました。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地はどの川と合流する地点に位置していますか？",
            "answer": "回洞水源地は慶尚南道梁山市元暁山の南側の渓谷で発源した水営江が鉄馬川と合流する地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地は何年に上水源保護区域に指定されましたか？",
            "answer": "回洞水源地は1964年に上水源保護区域に指定されました。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地は一般に開放されたのはいつですか？",
            "answer": "回洞水源地は約45年ぶりの2010年に一般に開放されました。"
        },
        {
            "question": "回洞水源地に沿って造成された道路は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "回洞水源地に沿って造成された道路はタンムェ山黄土林道またはタンメサン黄土林道と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "タンムェ山黄土林道の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "タンムェ山黄土林道は約1kmほどの長さです。"
        },
        {
            "question": "タンムェ山黄土林道はどの区間で最も美しい風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "タンムェ山黄土林道は釜山の8-1区間で最も美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タンムェ山黄土林道の特徴は何ですか？",
            "answer": "タンムェ山黄土林道は坂道もなく平坦で、どなたでも快適に散策することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 415
    }
}